七二一行動綱領

其實五大訴求係自相矛盾

頭四個訴求係認同現在林鄭政府嘅管治

並要求林鄭答應

如果佢答應又加強林鄭政府嘅合法性

而第五個訴求：立即雙普選

噉林鄭政府馬上解散

一個已經解散嘅政府係無法做撤回撤暴撤控徹查嘅行動

普選勢在必行

小妹認為依家香港人要諗嘅係

香港人成立臨時政府之後

行政上如何處理普選事宜

可以先釋放所有政治犯

推舉梁天琦為臨時香港領袖

領導現有公務員團隊普選立法會

訂立香港憲法

再跟據憲法普選行政機關元首

七二一集會唔洗再叫林鄭回應

佢根本無能力回應

大家討論集中討論香港未來出路

其實叫得訴求就已經係跪求緊政府應承，亦等於認同政府嘅正當性